21歲女，A0，正常？

第一次借朋友ac開post
152cm, <100lbs, 平時會化下淡妝，亦都會襯下衫
中學好摺，入到u唔算yo又唔算摺，冇住hall但有參加下課外活動，第一年都有一、兩個人追，但真係冇feel所以曖昧完就冇下文

自問都唔算港女，從來唔會要求人地請我/送野俾我，出親街都係AA，個人唔鐘意曖昧，冇feel我亦會自動疏遠唔會拖住人

但係咁大個女真係冇遇到一個令我心動既人，係咪正常？

天生防狼

等有feel既人出現囉

不過都可能係你個樣……

Pm me.....

真係唔好問
你對樣有信心你即係性格有問題
反之而然

樣衰加眼角高

無圖真係唔洗討論

圖

除咗呢樣應該冇咩其他可能性

自相矛盾

個人唔鐘意曖昧

RIP

A0 grad 女仔
10個有11個都係眼角高以為自己唔高

真心 A0唔好再呻自己A0 一定係有啲位出左事實不如自我反省下
利申 身邊好多性格有問題 但樣正常嘅朋友問點解自己A0 表示笑而不語

可能以為眼角高可以拉高身高
152眼角高同162眼角低相差幾遠？

我冇

係想出pool就阿豬阿狗都會say yes啦 分明係眼角高

我係唔鐘意，但呢個係拍拖前必經階段，我可以點？有時係對方鐘意，不過我意識到自己冇feel就唔會再曖昧落去

我唔想咁樣，勉強自己之餘其實都會hurt到對方

你有無覺得 同年紀個個都睇唔上眼

有興趣就留底聯絡方法俾我啦

冇圖點撚樣討論

做乜兩個post一樣樣

米八 都 A0

你個樣唔正常成件事咪好正常囉

一味講自己既「優點」有撚用咩
一係樣出問題，一係就性格出問題

又唔係睇唔上眼，我自己都唔係咩靚女女神，好多男仔就算睇落好內向但其實整體都唔差，只係我真係遇唔到一個岩feel既

pmed

咁樣係優點？我只係講自己本身個做法，好多男仔都好鐘意曖昧，但我偏偏唔享受個過程，其實唔係一件好事

冇圖好難同你搵個原因出來

其實呢啲post好煩 a咩0咩啫 21歲女未拍過拖咁又點 要有拖拍既就有 緣份既嘢邊有正唔正常 根本唔關樣唔樣衰事

吓吓a0就走上嚟呻吟 做咩啫

咩叫yo
mk？外向？
同你咁上下年紀都未聽過呢個字

利申就結婚

啱
緣份一嚟就自然會有拖拍

大學用語 我都俾人同化左

只要係正常樣就唔止得1-2個溝啦
一係就好撚靚

又講埋d虛無飄渺既野

Agger

樓主交個朋友？

正常丫，可能你覺得未見到合眼緣姐
不過我第一眼望落個ex度都覺得大家都無咩可能，但可能之後出街多左就開始有feel
其實真係要深入d認識先會有呢d感覺，合唔合眼緣其實只係一種幻覺

樓豬交個朋友？

想同樓主交個朋友
同樓主情況差唔多，22歲

優點:處?

152cm
一世a0都正常

緣份問題囉。要黎就黎，一黎分分鐘就終身伴侶

咁又唔係咁講
我覺得矮妹好正 細細粒
ps 可愛既話

152

你鍾意乜都得
結婚都得
千祈毋好繁殖就得
香港不要短人劣種

樓主應該正常既
Agger
利申 A0

係香港黎講，我夠膽講
只要係一個正常樣既女仔
都會有幾個追求者
甚至大把豬扒都有仔溝
基本上個追求者
你睇得上眼既say句yes已經有拖拍

所以A0既女仔你要重新審視下
自己對自己既價值定位係咪擺高左
無論外貌、性格、品行...方面
男仔唔識主動怕醜21歲A0都有機會
女仔21歲A0除左真係好樣衰
唔排除你一直以黎睇高左自己各方面條件
所以match你條件既人你睇唔上
條件符合你眼中既自己
既果d人又唔會睇得你上眼
所以妳不妨將眼光放低小小

例如：我

22 a0 不過知自己出咩問題

得罪講句你個樣應該不堪入目
係香港你個樣正正常常都一定會有人溝
除非你自己唔中意男人/完全唔想拍拖

樓豬留低個tg就得

自膠冇睇內文,祝你搵到個令你心動既人啦
其實你呢個心態先最正常,寧缺勿濫

樓豬留低tg

A0必有因
不過唔係無得解

嘩無睇 原來係矮妹黎
請聯絡我

洗唔洗咁猴禽

Pm 我 出黎食個飯 做個朋友
利申 21歲 A0男

咩COLLEGE？

大你一年
仲係a0

hi 又係你

點解無人叫佢留tg

見到矮妹以為有人召喚我

你get錯喇
不過有興趣聯絡我都ok

無興趣
你等樓主

你對人無興趣 未遇到你想要既姐

佢有仔架

九成柒

九成aa cup

好中

咁真係遺憾了

冇咩問題 好女

搵我
利申A0

po自拍再討論

152真係幾矮下 我自己176 有個FD 151同佢講野都要DUP低小小頭
BTW 咩YO 咩摺真係唔明UP 乜

可能真係未遇到一個啱既人令到你心動姐 唔洗灰心
利申 21 最近先O1

係咪要有私樓先會有feel架
有海境仲會有高潮

同樓主差唔多

不過原因係我鐘意女仔

哇屌

矮 正

152咪係一個問題
利申 30 a0

入左大專後，發現豬西既女先有拖拍，仲係拍左好幾年，好樣小小既反而單身

有冇示意圖啊樓主？

唔知呢個年代仲有無人信緣份 但我覺得就算有都唔可以等運到 你自己要搵理想對象嘅前題應該要深入d了解自己 究竟自己有咩興趣 平時生活係點等等 搞清楚之後就可以嘗試下投入相關嘅圈子識下d真正志同道合嘅人 再睇下有無feel

講乜呀 性格差 聲大夾M惡 港女格死肥婆都有仔啦

有圖便知原因

冇人approach 就係你太樣衰
咁既然有人追過即係唔係樣問題

你冇心動就係你眼覺高姐
又或者對方唔靚仔

btw矮妹好可愛

身邊大把呢啲女仔 通常都係2個特點
1. 自視過高 狗眼看人低 嫌人襯唔起自己
2. 唔識同異性溝通 flirt 你2句好似姦左你咁 活係自己世界入面

即係你樣衰囉

你自己都講左個原因出黎啦 咪即係眼角高

pm me

應該係152都厭男方唔夠高大嘅港女

冇圖冇真相

我22歲啊屌

152太矮

我信
因為現任真係幾多巧合下識返黎

你點先會有feel ?
你有冇試過有人有 feel?

搵個女朋友